其實fungaying係咪收左錢上連登出po

正常邊有人日日咁好心機作咁大篇假膠文

50$一篇 正負評0.5毫再加

咁樣d報紙妓者先可以有文出呀嘛

我提議唔好再回佢d post直接完全封鎖